url:http://datviettour.com.vn/khach-hang.shtml
Tittle :Khách Hàng Thân Thiết | Công ty Đất Việt Tour
content :Trụ sở Tp.HCM:(08) 38 944 888CN Bình Dương:(0650) 3 775 775CN Đồng Nai:(061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
                             Khách Hàng Thân Thiết			
                    Chọn chuyên mụcTrang chủTour 30-4Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingVisa passport 
					Công ty Đất Việt Tour tự hào là đơn vị kinh doanh tổ chức du lịch và là người bạn đồng hành đáng tin cậy trong suốt hơn 15 năm hoạt động. Với phương châm “Mang đến sự hài lòng tối đa cho khách hàng”, Đất Việt Tour luôn phấn đấu không ngừng phát triển, nhận được sự tín nhiệm và hợp tác của rất nhiều doanh nghiệp lớn trong và ngoài nước. Xin gửi lời cám ơn chân thành nhất đến tất cả Quý khách hàng của Đất Việt Tour!
												Ngày 11 – 13/11/2016, cán bộ công nhân viên công ty TNHH Tino đã có chuyến du lịch Phan Thiết tràn ngập niềm vui. Không chỉ được chiêm ngưỡng nhiều thắng cảnh tuyệt đẹp, tham dự chương trình gala ấm cúng và thưởng thức nhiều món đặc sản Phan Thiết hấp dẫn, đoàn còn được […]... Xem tiếp »
									Trường Đại học Công nghệ TP.HCM tham quan Phan Thiết, tháng 11/2016                                    
												Nhằm tạo điều kiện để quý thầy cô và các bạn sinh viên được trải nghiệm thực tế, vui chơi, thư giãn sau những giờ học căng thẳng ngày 07 – 09/11/2016 vừa qua trường đại học Công Nghệ TP.Hồ Chí Minh đã phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức chuyến du lịch Phan […]... Xem tiếp »
									Công ty Viên Ngọc Mới tham quan Madagui, tháng 11/2016                                    
												Về với khu du lịch sinh thái Madagui du khách không chỉ được thư giãn với không gian xanh mát, thiên nhiên hoang sơ mà còn được trải nghiệm cùng nhiều dịch vụ giải trí thú vị. Ngày 15 – 16/11/2016, cán bộ công nhân viên công ty Viên Ngọc Mới (New Pearl) đã có […]... Xem tiếp »
									Công ty Thái Sơn SP tham quan Đà Lạt, tháng 10/2016                                    
												Được ví như “Paris thu nhỏ” Đà Lạt không chỉ gây ấn tượng với du khách phương xa bởi khí hậu mát mẻ quanh năm mà còn bởi những công trình kiến trúc Pháp độc đáo, muôn hoa khoe sắc thắm. Ngày 26 – 29/10/2016 vừa qua, cán bộ công nhân viên công ty Thái […]... Xem tiếp »
									Công ty Tekcom tham quan Phan Thiết, tháng 10/2016 (đợt 2)                                    
												Nối tiếp thành công của tour du lịch trước đó, ngày 29 – 30/10/2016, Ban lãnh đạo công ty Cổ phần Tekcom tiếp tục phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức chuyến du lịch kết hợp team building tại Phan Thiết cho tập thể cán bộ công nhân viên của công ty. Không chỉ được tận […]... Xem tiếp »
									Công ty Bunge Việt Nam tham quan Phan Thiết, tháng 10/2016                                    
												Từ ngày 27 – 29/10/2016, công ty TNHH Bunge Việt Nam đã có chuyến du lịch Phan Thiết nhiều niềm vui. Trong hành trình này, đoàn không chỉ được thư giãn cùng nhiều dịch vụ giải trí thú vị, thưởng thức đặc sản Phan Thiết mà còn được trải nghiệm cùng chương trình team building […]... Xem tiếp »
									Công ty Nông Thành Bảo Việt Nam tham quan Trung Quốc, tháng 11/2016                                    
												Từ ngày 04 – 09/11/2016, Ban lãnh đạo công ty TNHH Thương mại Điện tử Nông Thành Bảo Việt Nam đã phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức chuyến tham quan và làm việc tại Trung Quốc cho tập thể cán bộ công nhân viên của công ty. Hành trình này không chỉ giúp […]... Xem tiếp »
									Công ty Thiên Long tham quan Hồ Tràm, tháng 11/2016                                    
												Nối tiếp thành công của tour du lịch trước đó, ngày 11 – 12/11/2016, Ban lãnh đạo công ty Thiên Long tiếp tục phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức chuyến du lịch Hồ Tràm cho tập thể cán bộ công nhân viên của công ty. Trong chuyến du lịch này, đoàn không chỉ […]... Xem tiếp »
									Ngân hàng SHB chi nhánh TP.HCM tham quan Hàn Quốc, tháng 11/2016                                    
												Hàn Quốc được biết đến là một đất nước có khí hậu quanh năm mát mẻ bốn mùa rõ rệt với cảnh quan thiên nhiên của miền ôn đới tuyệt đẹp. Song song với đó chính là nét văn hóa truyền thống đặc trưng của Hàn Quốc được quảng bá rộng rãi. Tháng 10 và […]... Xem tiếp »
									Công ty Kỹ Nghệ Sói tham quan Nha Trang, tháng 11/2016                                    
												Nha Trang không chỉ sở hữu những hòn đảo đẹp, hoang sơ, bãi tắm trải dài mà còn có vô số dịch vụ giải trí thú vị. Một chuyến du lịch nghỉ dưỡng tại Nha Trang sẽ là hành trình khó quên với du khách. Ngày 11/11 – 13/11/2016, cán bộ công nhân viên công […]... Xem tiếp »
							Trang sau
                 
                        Trang chủGiới thiệuKhuyến mãiQuà tặngCẩm nang du lịchKhách hàngLiên hệ
                        Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingCho thuê xeVisa - PassportVé máy bay
                        Về đầu trang
						Công ty Cổ phần ĐT TM DV Du lịch Đất Việt
						Trụ sở Tp.HCM: 198 Phan Văn Trị, P.10, Quận Gò Vấp, TP.HCM
						ĐT:(08) 38 944 888 - 39 897 562
						Chi nhánh Bình Dương: 401 Đại lộ Bình Dương, P.Phú Cường, Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương
						ĐT: (0650) 3 775 775
						Chi nhánh Đồng Nai: 200 đường 30 Tháng Tư, P. Thanh Bình, Tp. Biên Hòa
						ĐT:(061) 3 889 888 - 3 810 091
                        Email sales@datviettour.com.vn
